陳帆：機場禁制令已無效用 將會採取其他方法處理情況

政府舉行跨部門記者會，被問到示威者昨日破壞港鐵站，以及堵塞前往機場的道路，政府除了機場禁制令外，如何能有效維持正常交通。

運輸及房屋局局長陳帆表示，政府已採取一切可行的預防方法，跟各部門有緊密溝通，包括警方、交通部門、航空服務公司等。

他說只有在市民尊重法治，並以文明方式行事的情況下，機場禁制令才能夠運作；面對昨日的情況，人為破壞成為普遍情況，可見禁制令並沒有效用，因此政府將會採取其他方法處理情況，但未能透露太多，因為會影響運作和方法。

陳帆強調，政府會跟機場緊密合作，決心解決問題。

帆哥認證尋日行動有用

幾時長註兵

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

勁推一萬次

同場加映 晚晚十點鐘 鳩嗌半個鐘

大嶼山又立國囉

註重兵咪得。邊個入機場就打。係外國人面前不停打

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

push
佢係咪打算上青馬橋之前要檢查passport

不嬲有機場特警

係咪全部人要show機票先上得青馬大橋呀搵埋人守機鐵站巴士站囉，你想維持幾耐，尋日已經玩撚死咗迪士尼啦

啱啊~總之見人就打

True

搞機場依家太難
要搞就要過橋前搞

我估佢照用禁制令，但同時好似黨鐵咁屯重兵同安排船隻隨時ready。

但3萬隻狗，黨鐵68個站我當你抽1000隻狗，雞場又抽你1000隻狗，一日兩更就唔見4000隻狗，咁狗狗就無得放假

又助攻

用返啟德機場咪冇事囉

下次再入去一定要零gear
肯定會落重手 唔會再放水俾你地大長征

[置頂] [春袋] 機場禁制令嚴重保安漏洞

派老解露營長駐

見人就打

港島區總部1000，每個狗屋200

咁塞青馬

禮賓府本身都長期100

坐車唔落車，真·塞爆

好多狗狗本身已批既長假都被取消，得交通部同文職無影響

敵人每次打壓，都令我地更團結，更進化，唔好忘記我地有200萬人後盾，堅持落去，佢地急過我地！
【持續更新】香港人九月日程表

仲有大把武警 要幾多有幾多 點會唔得 守橋咁簡單

先assume 無武警混入
我諗班狗差不多去到全民皆兵，再咁搞分分鐘報案熱線都要出去充下人數

上巴士前檢查passport

以後機場巴士得返總站同機場2個站

NICE!

831 文華酒店果度落左成200 隻狗，狗總又大概100，之後九龍多區夾埋當500？咁樣都去左成800 隻防暴狗
仲未計雜差，後勤果班
之後去到琴日，我相信咁多區夾埋一定過800，保守d 當1200？當都係831 果更人俾佢地抖完再出啦，都多人左
玩到成12點先完，之後今朝又多區出動保護d 狗仔狗女
保守估計呢三日都用左成3000 警力起碼

推

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

唔去得東涌機場就去幾個連接青馬橋的交匯處，反正係tmclkl開通前都只有青馬橋去到機場

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

啲人就係人肉DDOS派一萬武警咪同佢地一齊DDOS?諗嗰個真係天才囉

車手去青衣交匯處，可以搞埋個貨櫃碼頭添

一入機場就開槍

DLLM最有效既方法咪就係政府出黎正面回應五大訴求
無對症下藥有L用咩

佢根本自己都行唔到
佢唔係唔想拉，除咗空降根本就無辦法入北大

成班狗仔暑假無得去旅行

首要停到機鐵

市民去機場睇戲、富豪食buffet或者遊巴士河是咪犯法

關閉機場咪得囉！

敵人反對的

狗狗狗果班乜都唔撚識

計埋公安撚止30000....

政府帶頭不合作
咁麻煩不如直接宣布戒嚴啦

充人數識跑動就得啦

無用㗎，戒嚴啦！

封島

純討論 港豬澳？
有冇可能個度屯左兵先 等我地自己塞死左青馬 要行出去個時 係後面港豬澳出黎

冰凍海鮮新鮮濕貨， 全部都係畀啲rc呀 香港ao呀 內地有錢嘅人，係酒店或者高級餐廳食，通通都冇得送出去市區。
一板板 新鮮日本空運巨峰提子美國 波士頓龍蝦， 各式各樣嘅鮮蝦蟹海魚
唔好再講啦講到腳震呀聽到都驚呀

當然有部分人選擇喺接機大堂嗰度
教育國際旅客
但真正燒政府春袋嘅
一定係貨運

禮賓府都冇海鮮食喇哈哈

I will be back

好多都跑唔郁，呀嬸呀叔黎

冇機票, 唔係機場職員, 冇住戶証, 就唔俾坐巴士地鐵同渣車入東涌?

咁以後D人點去坐纜車睇大佛, 唔駛去大澳同鳳凰山? 去港豬澳大橋又駛唔駛預先買定車飛?

繼元朗鄉黑共和國後, 今次到東涌禁閉營横空出世

你張 3萬幾隻 警犬 放入機場 保護機場啦
傻鳩

我記得有新聞話青馬有船撞橋，之後青馬封撚咗，所有人入唔到去

海天碼頭做返本地渡輪航線？

屯門連接路提早通車？

有冇工程巴知屯門連接路進度如何？

shutter island

可以試下回應五大訴求

東涌人同你死過

其實好難，因為青馬本身已經design到好高加埋水域管制都嚴，真係撞船個條應該是盲毛唔識香港例

即係琴日係有影響

緊急撥款求其起個臨時機場just for香港人飛..
變相假設如果你係渣特衰or BNO入去赤鱲角機場, 都可以一致當你違反禁制令, 即拉
如果其他人去搞個臨時機場, 果度就已經唔再係春袋

機場劃示威區咪幾好，宜家搞咁核凸政府係自己攞黎

當年解散雨傘運動嘅招數係咪已經用哂？

其實，封左個機場廢左佢，咪無人囉

btw, 禁制令無用架，哈哈哈哈
你系咪想引人笑？

咩好難？
我話青馬係命脈，一塞就GG

大家個個weekend 齋遊機巴機鐵河，有車就走兜個圏，唔使黑衫唔做嗌口號，齋做一個遊客會做嘅事，咁都應該夠佢仆街

建議全面封閉機場 暫停運作 以免重要設施受威脅

今日機場有水炮車註守

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

禁制埋馬路

e? 都未入到機場就話有用？

都是我們需要擁護的

機場射催淚彈嗎?

帆哥好波

成日話法治 完全睇唔出邊度有法治
搭地鐵出街都被防暴打
鬧幾句黑警都被拉
同日軍佔領香港個陣有咩分別？

我想講船撞橋，講得唔清楚

其實依家已經冇晒招
唯有放任黑警武力殘害市民
企圖令市民聲都唔敢聲

除左緊急法
真係睇唔到政府仲有咩招數

陳煩： 仆街，交通擠塞冇藉口清晒個車隊，我地又要諗第個辦法阻止你班暴徒喇

執柒左個機場啦
你執得幾多日？一解啲人咪又返黎

陳煩 : 明日大嶼唔加建十條橋入大嶼山，包你塞唔到

呂麗巴

響入機場島果幾條路整檢查站，冇boarding pass 一律唔入得機場島
到時日日塞到青衣不是夢

大嶼山禁制令

政府認證琴日嘅示威行動有效且起到好大作用

係佢度到新橋之前大家識做

助攻

禁制無用，春袋痛痛~

以後不如機場巴士全港只設十區上車點、加埋機鐵站共十三個檢查點，無機票者不准上車

赤鱲角南路、機場路路口設私家車、的士檢查點，無機票者立即遣返，並長駐水炮車，擅入者格殺勿論

呢班撚樣仲可以將法治掛係嘴邊
咁撚鍾意講法治, 法治呢樣野西方傳入黎
不如問下外國法律學家, 香港依家咩人破壞法治最嚴重?

並長駐水炮車，擅入者格殺勿論

塞青馬同狗對線

打，往死裏打！

so on9

東涌d街坊點算係咪要帶住址證明
不如成個大嶼山都要禁區紙

Roadblock

官方認證成功

政府斷開青馬大橋？

一早派哂武警黎啦，你睇下依幾日度度都見到警察
3萬人扣埋文職仲有幾多

敵人反對
我地做岩了

唔打就開真槍。殺！

無用?政府又急著找對策

封咗佢

拿，你出禁制令，個範圍係全香港就搞掂啦。
咁就唔洗宵禁但係有宵禁呢個效果。

【持續更新】香港人九月日程表

出緊急法啦

唔俾搭車囉

唔駛咁煩，cut 哂巴士同私家車入機場條路，全部人要搭黨鐵直入機場，嚮4個機鐵站擺人check, 有機票先入得

事實係要多謝一眾揸車
入去嘅各位大佬哥哥姐姐
要大量私家車先
可以阻死入機場條路
巴士大形運輸工具
根本好無力

掂阿

緊急法？ 係就快

比埋提議你 冇申請許可 一律唔比經青馬同搭機鐡

認證昨日成功? 其實夜晚都show 到義載車隊都夠做，昨日團結一齊入就唔使義載?

一個破解黑警亂捉黑衣方法

禁左成個大嶼山囉

宵禁

證明尋日其實算係成功

政府耍頼在先，你就市民玩法治？
Sorry, 法治制度全部建基於Trust, 不論係民主定係帝制。你break trust 在先，邊會仲有傻仔再信你？

只有在政府尊重法治，並在聆聽市民訴求的情況，回應5大於訴求，整個事件先會解決

橋口長駐水炮車裝甲車，擅入者格殺勿論

問題一次大圍捕可以唔見好多手足,如果尋晚佢地認真係橋另一邊SET野,基本上無人可以行到去收費站

鎖國了嗎？

我真係諗唔明 點解佢地唔咁做

禁飛令啦

迫狗跳牆，全部人衝曬入去機場仲大獲

有說法,佢地自己都塞住,但係我覺得唔合理,我反而覺得係唔想一次拉太多人加831,會引爆民意,所以放水,我自己覺得

直接無限期關閉機場啦

坐機鐵遊車河，一張飛坐幾轉其實好抵

唔犯法，不過有權扑你個頭

我放假想去參觀下世界級機場用貴d既價錢食下垃圾連鎖餐廳扮下中產唔得咩？

封島囉，鬼唔知咩

成個機場島派兵駐守？？

係咪要宵禁啦?

緊急法快能啲出

帆哥認證 機場真有用

唔係警察自己友全部處死

炸咗條機場橋，港豬噢都炸，機鐵都炸，只有直升機入到，政府今次仲唔贏返次？

尋晚咪咁囉，只係真係太塞車上唔到去前面

終極方法係......只要香港無晒人就唔會塞機場

無有效機票闖入者即拘捕
帶有效機票但無上機玩退票者即拘捕

集思廣益

推一推

在T1長期放催淚彈，無人埋到去

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

學支那機場整防爆丫笨
搵幾個偽進仔守門口，然後過機先入到機場咪得囉

cut巡街
cut警局人手
佢唔講 邊個知
大把人手

佢意思係，直頭搵人守門口
好似支那機場咁，去過深圳機場就知我講咩

光復香港
時代革命
your spring pocket will be barbecued!

我地都會見招拆招

有支那武警

多謝帆哥

其實新路都系經由龍富路駁上皇珠路再入屯門公路
果條皇珠路藍色隧道，日日都塞架啦

喂，我見起好左橋，但未舖好路姐，應該行到過去

執法人員
知法犯法
市民點守法！？

2019年2月，北面連接路海底隧道兩台隧道鑽挖機抵達赤鱲角豎井，標誌隧道雙線均已貫通。

i will be back

光復香港
時代革命

好緊張咁喎 我想知係咩措施 唯有下星期再入

果次係船果支吊雞冇收起所以撞
禁樣玩一次個船主炒硬
船東又賠錢

從來破壞法治嘅只有當權者

都話琴日有效架啦

佢又講真話

or水路?好似未用過水路運兵

個人估計，封鎖機場島

搭巴士嘅就改去港珠澳大橋口岸檢查站，Check咗登機證先放行，駁多程Shuttle Bus入機場

搭機鐵就要喺車站check完登機證先准入閘上車

有無物流人士講下d 數據

沙頭角咁囉
有禁區紙先入得
到時你慢慢check慢慢塞
手足可以係屋企涼冷氣休息下

緊急法未?

封左個大嶼山佢囉

禁止香港人出入境

agree

咁我地排機鐵站
有票點解唔排？

以後冇機票唔準出街

冇禁制令要過萬人先打得爆 arrival hall + departure hall，航班先開始 cancel
有禁制令幾千人已經可以塞死成個大嶼山
禁制令從來都冇用

呢個提議一流，有冷氣，仲方便，不過睇佢真係出咩招先

等陣連班機場返工嘅廢老返唔到工就好笑

如果放水，點解又要用咁多黑警係咁多車站碼頭圍捕?

907再入機場點睇

畀招陳帆用下 禁區紙

好嘢出坦克呀笨

個個買full refund機票同你玩
我就想知你可以點block

push

封哂成個大嶼山佢由青衣開始都要證明你係咪居民 機場交通都要有boarding pass或員工證

Tweet

鎖邊個位就塞邊個位

屌依家買張機票好貴咩

應該一早部署好架喇,你見尋日下晏已經有人笑緊做咩放狗係長洲,點知尋晚真係差D攪到有手足要坐船去長洲

幾時再黎一次

派一千速龍7x24 長期係到囉

哦，好呀，不如機答局拆左機場佢啦

喺邊個位檢查，咪喺邊個位排隊塞

整張假機票有幾難啫， 上網就搵到航班編號同埋時間， 係咁依改圖，印張紙就搞掂

想去機場應徵/租鋪做生意，視察下環境都犯法？

突發 機場雷達失效

唔知雷達失效會點呢？

你地唔專重先

係你地唔專重情況下 要我地專重

只準秋官放火 不準平民點煙？

咁E車東涌，係唔係上車都要查先

成條青嶼幹線，每十米企一個差佬，搞掂。唔知夠唔夠人呢？唔夠搵何律師。

退票好多原因，急屎上唔到機係其一

E 車A 車沿線各站都派人查囉。

機場工作人員以外, 所有人要有外國passport先比上E A 巴士,機鐵/揸車入機場LO
睇下邊個收皮先

唔巴士加車，但問題你阻唔到人渣車去廸士尼

簡單啲，所有A 車 E 車要有登機證先畀坐囉，每一個巴士站，東涌線機鐵線每一站都 check。

大家要繼續鏈住機場呢個春袋

呂麗。我係機場撚千人斬

有人話先買機票然後取消但係俾錢買機票呢就會減少好多咗人數

如果全部人一齊拖篋扮嘢搭巴士去到機場先然後喺嗰度同遊客一齊排隊入T1

排到自己嗰陣先至話。哎呀原來唔記得帶機票同Passport

然後之後又返過去交換一副 黑超同 顏色T恤排隊咁樣玩法得唔得呢??

好處可以利用巴士來回唔使行到腳都斷
大家只係帶一個篋就可以扮旅行。適合所有階層人士，
唔使入禁區。你吹我唔漲
估計1-2千人一齊排隊已經可以造成延誤嘅後果
黑警唔可能話因為我冇記性而拘捕

其實宏觀嚟睇政府有嘅事冇力我哋唔想同佢硬碰所以任何示威嘅形式都會比打同送頭同流血

所以用一種扮嘢遊客嘅方法去阻塞佢有冇得諗

佢鎖機場，機場快線站出面見

如果仲係啟德機場 我諗每日都停飛

通咗啦，舊年已經有人話試車10分鐘去到好正
但係隧道漏水，要2021

其實咁易塞咪又係當年中共既好事
如果照之前玫瑰園原版起

唔同出入口

吞吐量又多一倍

海天其實做過好多次測試一冇青馬點入機場

自己封埋島囉

自己爆自己春袋

機鐵全程4線

而家中共搞到機鐵都唔係快得去邊, 成日去到欣澳都要停車等東涌線開

再一次証明法不責眾,夠人多做咩都得,人多就等如授權,因為世間上所有制度,法律等都係由人所建立

所以要封島其實真係唔難
有海天你點阻都阻唔到旅客

到時佢係出面點樣TG 海綿彈放題都唔洗留手

琴日行動 有用

我地都要諗定對策

你係政府 之後會點做?

緊急法

收費站禁唔禁先

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

推 打經濟戰最有效

最大可能性

增加管治成本
增加遊客進出機場難度
增加機場營運成本
降低貨運客運效益
YEAH

increase the cost of goverence
make it harder for the tourist to enter and exit the airport
higher cost needed for the airport to run
lower the efficiency of cargo and passenger transportation
YEAH

手足們被認同了

帶喼帶passport隨時出發到得

尊重法治，並以文明方式行事的情況下

差唔撚多啦
玩東涌囉

派解放軍守機場咪得囉
成碌撚咁
一個月𢭃咁多糧養你條廢柴

深圳降落

攬炒埋迪士尼

禁制人11點後唔可以出街，但又唔認係宵禁咪得囉

721 831

正苦好鍾意亂用法治呢兩個字
但大把人唔識點解..

屌我聽到好撚躁
普通市民最多係「違法」、「犯法」
法治只有當權者先可以破壞
成撚日都混淆視聽

Pish

只有在政府尊重法治，並以文明方式行事的情況下，香港才能夠運作

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

派駐機場特警
即時射殺擅闖機場島人士

叫老解拎AK企門口

半條三號幹線同八號幹線就咁塞死咗

佢地偷換概念，將Rule by law包裝成Rule of law

政府下次手法可能好簡單，將青馬收費廣場變成禁區什至所謂中國租界，行內地法。（基本法只係話唔可以將內地法喺“全港”實行，一細撻地方唔計）

揇炒第一步

唔理，外國人都照打，點知有無外國勢力介入

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大嶼山獨立

學班廢老叫個包就坐係M 記幾粒鐘

管方認證

即係有效

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

正喎, 東涌獨立
出入要渣PASSPORT

Push

要變

狗狗開始變陣針對下藥
我地都要變，唔可以死玩一套

Be Water

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

武警大把唔怕

Hi

佢地自己d措施都夠玩啦

坐機鐵永遠唔落車會點？

住東涌既游水返屋企

大嶼山居民：

ching講得好

小心變偽做文書

唔封機場 改封青馬囉

個email度搞，即刻剷都得

一手認證

自己違反法治精神後要求人民守法

守門口個班臨時請,邊得閒理

不如呼籲來港人士黑衫戴口罩表示支持
睇下係咪遊客都扑

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

咁即係機場既貨要跟中國關稅入美國

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

點可能用返呀
依家啟德前跑道係公園同碼頭嚟
啟德機場部分仲要起晒樓
你話如果港府要求到老解交出晒成個石崗軍營，改做第二個民用機場就有可能

喂，想遊巴士河
益城巴龔樹人搏唔駛加價都唔得……

識去梗去機場島過路灣呢個天然海灣
仲有觀景山行山
睇埋機場古物園呀
再經赤鱲角南路去赤鱲角新村呀

下次爆香港同九龍站

仲有另一個方法, 咪停飛囉

繼續

政府冇能力解決和你塞

大把公安啦而家

全港禁制令
即戒嚴

五大訴求 缺一不可

推，陳帆認証

9月1日搞春袋
9月4日就宣佈撤回, 代表D咩

1) 緊急法
2) 戒嚴
3) 出老解
4) 宣佈緊急狀態

sorry訓左無睇
mtr最後有無被人告偽造文件?

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

冇
律政官方認證個印係做錯左
但文件依然有效